到底係邊條傻閪諗撚到呢啲時間清場

呢幾日啲三毛狗係咁玩分化
其實睇到係真係有影響
但8點清場
屌你老母住上水收工個班就算係藍絲
聽日都變深黃啦傻閪
根本就豬隊友豬撚到仆街

打議員
打記者

仲差啲搞出人命

警察喎你老母臭

佢要執番個子彈，睇立場live見到一堆警察係到揾嘢，仲話揾到喇、揾到喇，會請食飯喎

黑警

執骨定執子彈